CMHK想升級大專plan

想問點樣update? 見網上得新號碼可以揀